呢段片真係笑到仆街 唔知片入面D人睇番當年既自己有咩感覺

on9

最尾先最撚尷尬

我都唔敢睇

仲有幾段架
不過睇唔返了

仲有係公園練野 又跪又拜又單腳企

撚狗咁撚果幾條毒撚

係咪人生改造課程黎

佢老味

後生果幾個就由佢 細路仔

排最尾果個起碼都三十幾歲啦

仲咁笨柒既

都係揸機果個最醒

尖東果度麻

揾唔番條片喇

呢段最精彩

屌！係文化中心鳩叫

真係上曬腦